五一黃金周就到，連登有返D做實事post熱門未？

五一黃金周就到，係咪大家可以幫手請下呢班失業香港人食得飽D？又同時可以支持下黃店？只要大家行多步，就唔會話肯做既人出黎收割光環

失業大軍疫境瞓街有誰憐 家當剩口罩 一個仙都無

［招打手］五一黃金週商戶推介區

討論人點教狗仔，扮Tifa派膠，行動post無撚哂，
連登係咪得返五毛軍？